---
alias: 7, 17, 29
---

- Mein wiki Account seven2nine139
- fatiha 7 verse 29 zeichen
- 17 und 29 sind primzahlen, die die primzahlen 19 und 23 umhüllen
- GPT liefert in Zusammenhang mit [[1729 verfolgt mich?|SolidGoldMagikarp]] auffällige Zahlen
- Gold schmilzt bei 2970